有冇人醫過幽門螺旋菌？

有冇得唔做test直接叫醫生俾藥我食算

老母醫過

一定要檢查架喎
否則佢唔畀藥你架

最近好窮
想洗少一千蚊都唔得

去普通政府診所都有得睇啦? 一定要睇私家?

耐左有機變cancer
巴打保重啊

你點知自己有菌？

好多人都有

食黑加崙子補充劑(粉劑) 記得就咁食，唔好溝水，飯前食

勿共用筷子，出門自備筷子會好啲

做個吹氣都係七百蚊姐 保險都claim得返
定係學生？

通常check完先知有，好奇一問你係點知自己有？

之前睇過公家，等左勁耐佢淨係俾左普通胃藥hea我走就算

你未驗點知一定係幽門菌

岩岩返工

幽門螺旋菌係惡菌黎咖
要同時食三隻抗生素
所以唔係confirm既話點會開咁多藥比你呀
side effects對身體都唔好啦

因為對過病症中晒，係香港又咁common先認為有姐
見過療程都係食broad spectrum antibiotic同PPI先問下有冇得唔check姐

小學時學校有得check, 順便醫埋

之前都中哂病徵 但check完冇事

咁巴打最後點解決

都係中曬病徵 做過吹氣test+ 胃鏡 無菌

其實可以，如果真係無乜錢，去藥房都配到
300左右

香港好多人有慢性胃炎 有機會冇菌都會一樣病徵
我兩樣都過試過 但兩樣唔食岩藥都係唔會好
個啲錢都係要比

香港人食冇定時個胃一定唔會好呀
腸胃疾病要養好個胃先會好
我搞左兩年呀前後 睇過勁多醫生

幽門要食抗生素，呢d野唔好亂咁食

食個2星期抗生素好辛苦

最慘食抗生素唔飲得酒